{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013608",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 다솜스파펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約をする前に知っておかなければならない事項があります。 青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 満19歳未満の未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できず、保護者なしで訪問すると払い戻しされずに退室措置になることがあります。 客室予約状況はリアルタイムでアップデートされますが、100%正確ではないことがあります。 時々重複予約が発生することがあり、この場合は先に決済された予約が優先権を持ちます。 また、客室価格は期間によって異なる場合があります。 キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定され、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ご予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 入室後に利用できるサービスはプレミアムスパと個別バーベキューがあります。 スパを利用すると疲れを取ることができ、バーベキューを楽しむと旅行にさらに楽しさが増します。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、コンビニ、マート、食堂など多様な商店が周辺に位置しています。 駐車施設も広く設けられており、ペンションの裏通りにはきれいで澄んだ渓谷があり、夏は水遊びができます。 救命胴衣と浮き輪もお貸ししております。 客室内にはゲーム機やボードゲームも備えられており、楽しい時間を過ごすことができます。 周辺には様々な観光地がありますので、楽しい旅行をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できず、保護者なしで訪問すると払い戻しされずに退室措置になることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムでアップデートされますが、100%正確ではないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "時々重複予約が発生することがあり、この場合は先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどの金額に基づいて策定されますか？",
            "answer": "キャンセル料は決済金額ではなく予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルした場合、払い戻しできますか？",
            "answer": "ご予約後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスが利用できますか？",
            "answer": "入室後に利用できるサービスはプレミアムスパと個別バーベキューがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、コンビニ、マート、食堂など多様な商店が周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "駐車施設も広く設けられており、ペンションの裏通りにはきれいで澄んだ渓谷があり、夏は水遊びができます。"
        },
        {
            "question": "救命胴衣と浮き輪の貸し出しはありますか？",
            "answer": "救命胴衣と浮き輪もお貸ししております。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室内にはゲーム機やボードゲームも備えられており、楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な観光地がありますので、楽しい旅行をお楽しみください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 608
    }
}